覺唔覺連加特(連連)唔去做諧星，係全球70億人類嘅損失？

呢個動作點解讀？

雄鷹展翅，之後訓低
應該係早洩

唔係已經做緊啦咩？

咁都唔返工場簡直係弱智界嘅損失